我冇話想食橙喎

好日都唔買橙
屋企人冇啦啦買左幾隻橙

抄post都抄好啲啦
張圖又柒過人

一定係買俾你食既咩
係咪諗多左